哈韓係咪指恰/蝦韓國人？

港女 唔識google
點解叫哈韓 唔叫投韓/心韓？

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈...